由今日開始，我會自行抽我份人工5%作為「社運稅」，直到真普選實行為止

呢筆錢除左平時出黎遊行幫手買物資，有淨一定拎晒去捐俾支援義士既渠道

可能你地屌我得5%... 無計啦... 香港地我要俾家用又呢又路... 我真係盡左力

希望大家都可以仿效

lm

我將我每個月嘅娛樂費攞出嚟
反正而家咁嘅時勢都無心情去玩

支持

老強～都係5%。。。。

其實以平均一人$15000人工

有一百萬人肯咁做

一個月就有7億5千萬嫁啦

要盡快成立 援助機構 , 搞月供 1% ~ 2% 人工
長遠目標係 成立 NGO / 社企
幫助因抗爭而入獄, 畀一個重要支持佢地, 全面支援佢地出獄工作, 生活, 讀書等問題

做得好

你搵到 20 ~ 30 萬人 做 已經好好

同埋 唔駛多
月捐 200 蚊 , 20 萬人都 4 千萬營運資金, 夠做好多服務 同聘用出獄既人

開多啲有本土網絡既公司 大家互相支持

直接請國際傭兵

仲係學生
但我都願意捐
一千幾百總拎得出

在能力範圍內做啦5%係好提議

推

身體力行表示支持

組織香港人社區
脫離現有經濟體

黑警加人工係好合理既事？

社運稅

跟

跟機！

錢搵唔哂
香港last chance不能再輸
做佐幾年野有d積蓄死唔去
我願意捐哂成份糧出黎
all in or nothing now

all or nothing

計計下 琴日捐個d $又真係我人工5%
支持！

支持！

我要罷工

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

支持社運稅，但具體應該諗清楚點用得其所

長遠計一定係月捐形式 唔係單次捐錢根本幫唔到咩手

有得諗，push

我垃圾intern狗捐10%！

一早多過5%，台灣朋友仲入錢叫我買裝備升級

絕對認同

有咩機構收錢 support

推啊

每月課金直至拉晒班黑警為止

少女唔鋤！

我地都係香港人，我願意罷工

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

跟你!!!

唔好靠大台

支持你
有錢出錢、有時間出時間
有咩出咩
香港人加油

咪on9 , 你唔准咁樣
呢d野我地大人做

諗得過 星火 612 立場輪住捐

仆街啦 上個月交唔足稅添
今個月補返double差額先

咩野人管理, 做籌集???

好多人願意做

屌你飛彈都夠買

我已經停左月捐俾啲國際慈善機構，捐都捐返俾香港人

課金Game都已經冇再課金

支持 可以捐去邊？

good idea! 我都支持!
上個月超過40% 份糧用於發夢補給

什一奉獻

顧掂自己先 呢D野留番俾大人做啦

好波

我係畢業廢青，有返part time，買物資買現金劵比前線同物資站買到得返幾十蚊身家， 但我都願意咁做！
寧願自己食得慳啲，反正都無心情吃喝玩樂
一齊加油

師兄你休養生息下

無謂搞到生計

相信有其他人都會企出黎幫手

餅卡

建議輪班制，分3班，1班做前線，2班番工，每個月輪一次

我都願意拎part time錢出嚟

正

我都有

星火 612 立場

我會月捐 依家就走

推社運稅

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

支持，想捐

大人要做
但我都大學生有補開習有儲錢
一定顧得掂生活 有餘錢盡所能幫啦
都係每星期補多個半鐘習就捐到

push

agger

每個人都畀5%就好多

香港十份一奉獻

支持 但係點樣用啲錢係個大問題

agger 今朝扮工都計左條數出黎 長捐先有用

琴晚發夢夢見有人講：幾時搵個有公信力既人帶頭成立一個代表想要新希望既人既獨立戶口，只需要一個，然後每月交費，一句講哂呢個戶口係一個政權

發完呢個夢就今日見到你開post，所以純分享自己經歷，大家千萬不能這樣做

一個月有一億就真係癲了

我一定比

5%!!!!!!

我出一成
等等捐夠一成

同路人

john and push

仲要問點用？自組政府都得啦

社運銀行正式啟動

希望可以係公務員集會見到你地每一位！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

真係想幫義士
好驚佢地比人告得入

Push

routine

屌！好過俾仆街強積金！

捐呢個pls

Indeed the government is powerful because of our taxes.
"月捐 200 蚊 , 20 萬人都 4 千萬營運資金"
This is like supporting an alternative government !

所以5%唔算少㗎，集腋成裘呀

好提議呀，推爆佢俾多啲人知，一齊諗下可以點實行

我都可以課金一人俾少少夾埋可以幫到好多人

人手月捐

一齊課金🤘🏻

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

大家都出一分力
喊咗

推 agree

學生，每個月幾百蚊餓唔死！
香港人加油

做實事

讚成
呢排幫手買物資已用唔止人工5%，係接近50%⋯
仲有頭家要顧，大家都盡力就好了

5%

支持！

咁問好似好7，有冇邊個信得過o既社運機構/基金係免稅慈善團體？
唔想益咗政府買子彈，捐咗社運稅都攞返個免稅額......

已課，利申Year2學生，做到幾多得幾多💪🏻💪🏻

推 義士唔係condom

有得諗

真係有我都俾

支持

屌你老母mpf

大家盡做啦！ 有錢出錢 有力出力

呢個稅抵畀

Push 全力支持，舉埋隻腳支持

月供1%既話ok呀 如果係ngo 唔會比人拉既話

支持
有錢出錢
每人行多一小步

我就唔比家用 打算將之前家用全部捐出
當罰屋企廢老 屌柒過佢地仲都仲睇tvb

好

如果整個正規慈善機構有扣稅個隻，我諗中產哥哥姐姐可以再大力啲捐的。

岩岩出糧决定捐20%

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

已經在做

Agree

推啊！

重點係, 要有一個地方集中哂大家既社運稅先得

錯手負皮左

跟 有工作既大家
政府每月姦你5%都可以忍
依5%唔係唔拎出黎呀

好波巴打

Respect

5%接受到

5%唔少喇 英雄

強姦金5%無得揀，依家我自己話事俾多5%無問題

每個月食少幾餐飯 睇少場戲 買少件衫

推呀

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集